「尋人」岩岩係火炭大家樂買完外賣既絲打

岩岩係火炭大家樂買完外賣既絲打：
你一身全黑既造型同你嫩白既肌膚形成強烈對比
雖然你戴上老套到不行的金屬方角眼鏡，運動鞋，白色耳機，外形撲素至極，但都完全遮蓋不到你的美麗。你尖尖的下巴和那誘人的櫻桃小咀，我仍歷歷在目。雖然你只係一直低頭看手機，但你的毒氣自然流露。
希望你會看到這帖，有緣的話再次在大家樂相遇，到時只求你也會留意到在你背後欣賞著你的我

食屎啦你

我轟撚死你條死基婆呀!

毒撚真可怕

佢點解要識你？

唔抵得我見到靚女絲打？

基婆？ 好難明

被傾慕既感覺唔係人人有機會嘗試

我無咁要求過

頭先係咁望住我個個毒撚就係你

你搵我？

你見到麗琪？

我女朋友黎依家準備扑野

收皮啦屌你老母臭閪

你諗多左啦撚樣

你女朋友無腳咖，都唔會戴眼鏡

應該唔係

好難回你，因為你既內容無乜內容，而且可以用黎回任何post

精神病

我無，多謝關心